（唔記得戲名）想搵返一套科幻電影

內容一開始講述個男主角比飛碟吸引，落返地球之後突然變得高智商左，半個鐘記可以自學一個國家既語言。

套戲叫咩名

內容一開始講述個男主角比飛碟吸左，落返地球之後突然變得高智商左，半個鐘記可以自學一個國家既語言。

套戲叫咩名

外星飛碟精讀班之自學語言冇難度

有冇吸埋右

地破停轉日？